大家同唔同意回教=邪教？！

同意
唔同意

阿拉花瓜

回教係邪教咁可唔可以話基督教都係邪教？
兩個教都係有本聖典有個神有堆先知

唔可以

可以 成班都癡撚線

基督仲邪啦
一言不合你落地獄佢落地獄咁

唔會囉！！！！！

基督教用口叫你落地獄
伊斯蘭教用槍同炸彈送你落地獄

唔信主就要落地獄都好邪啦吓哇?

呢嗰係人既問題
當年十字軍都用基督做籍口殺左好多人

no

樓主係on9基督徒

宗教=邪教

任何教都係邪

同意 穆罕默德在生同佢繼承人都係四處攻城掠地
耶穌在生至少係受迫害者 無加害人

問題係佢哋仲停留喺中世紀思想